莫拉達 盧卡古 邊個勁D?

正皮 莫拉達
負皮 盧卡古

莫拉達

呃正皮

認真
唔覺莫拉達係英超入到20球

莫拉達4強屌打皇狗
Lkk世盃踢踢下變後備

莫拉達係拜仁皇馬巴塞都入過佢波
盧卡古？

莫拉達
lkk死黑尻

盧古盧古盧卡古

莫拉達for sure

莫拉達踢意假聯賽10球都冇

盧卡古去咗曼連
所以莫拉達勁啲

達子未係英超證明自己

淨計樣都完勝啦

搵人同猩猩比 公平咩

LKK最勁 達仔後備料 唔黎曼聯係佢既損失

屌 收皮啦 個個見獌買咗卡古 實話莫拉勁啦

屌 收皮啦 隻隻獌狗見買唔到達子 實話盧卡勁啦

加盟曼聯是倒退

所以莫拉達勁D

獌簽到邊個就邊個勁

hey a hey a hey 簽到賓迪基
最勁

唔覺莫拉達有幾勁

盧

莫拉達表演唔穩定